老婆因為疫情比人炒左 可以點

話說 我老婆本身係茶餐廳服務員. 點知因為因為疫情, 佢成為第一批犧牲嘅同事. 之後就日日留係屋企. 屋企 仲有我阿媽 同埋我個細佬. 阿媽又因為無得洗碗 心情唔好, 我老婆仲成日要頂撞佢.
嫌佢煮啲野 唔好食 , 個個禮拜都係果幾味. 有時候 我放工都唔係好想翻去, 因為佢地成日係度吵.

叫老婆做下partime

婚姻問題一律建議離婚

叫佢地唔好咁

依d千古難題嚟架wo，但你逃避就一定係最差既選擇

咁你離佐未？定係你根本無人要

幫手足

可以點？
日日大戰300回合囉

邊個啱幫邊個
你老婆係唔係無理取鬧？
係就幫老母
唔係就幫老婆

不過就你講法，都似你老婆衰

將屋企改成茶餐廳
你扮廚 你老婆做返侍應 你老母洗碗 你細佬扮客
得閒可以請埋鄰居過嚟一齊扮

係咪藍既先

藍既咪加火 忍耐下 相信政府冇事既

遲下可能有防疫基金呢

辭埋份工拎綜援

即刻開心仔

睇黎你阿媽好鐘意洗碗

無工開一律建議做步兵

冇得洗碗心情唔好？

睇黎你一定係單身

主要可能因為少份收入 , 同埋係屋企無聊, 加上 老婆 老母 日日係屋企 日對夜對 兩個都變得好小氣 .

叫佢地搵d其他野做下啦
去送下外賣囉

婆媳日對夜對通常都無乜好結果，睇下附近有冇兼職做吓， 當落街唞吓氣都好

茶記師

冇工返喺疫情下又冇理由周圍去嘅
希望盡快搵到份工，FT/PT都好

老婆 本身讀過會計, 不過一直都搵唔到工 , 成日係度怨 揾唔到 工. 之後又 怨 我搵得唔多 要埋佢出黎做. 日日黑口黑面 都 唔知點同佢溝通 , 問佢野 又話煩 又 hea 答我. 問佢做今日左啲咩， 答案 除左 睇抖音 玩手游 同埋 whatsapp , 就無咩其他. 我老母 叫佢 食飯 放低部手機 就又開始吵啦.

咁咪比番你老母洗碗囉
咁都好爭

作為局外人都覺得心煩
結婚前都係咁？

你老婆嫌你媽煮得唔好食, 咁叫你老婆煮, 煮完你阿媽又有碗洗, 皆大歡喜

一齊住係咁

結婚一齊同老母住一定係咞

奉子成婚 無得話唔負責任 , 但係 BB 無左 , 佢就好似成個人變左咁 .

咁離婚啦 本身都唔應該結

你個名

金錢問題一律建議做雞

茶餐廳服務員又講埋啲蝗語

係咪假膠？

幫佢搵工

我地本身好恩愛, 結婚之前都稱老公老婆, 我又時不時送小禮物比佢, 哄佢開心, 佢父母比說話我聽, 佢又幫我講說話.

婚建離
感建分
工建辭

抖音

無計。盡量搵野做，搵唔到，叫老婆出外做下運動，買下送，避得一個鐘得一個鐘

貧賤夫妻百事哀
幾恩愛都好，現實好快打殘你
你老婆仲未生仔
你放人走啦

外賣員請人

婆媳關係就必然架啦
最重要係你要做條橋去溝通

其實樓主應該都有考慮過同住嘅問題
當然分開住好好多
但係好多時唔係樣樣條件都咁理想
當初奉子果下都係計劃之外...
振作呀巴打

廚房仲營業 , 只限外賣.
cut 左 好多更 . 本來翻6 日, 之後 依家 翻 2-3 日, 但係其他廚都好串串貢 又成日話 有本事 炒曬啲老野, 機會留翻比啲後生仔

貧賤夫妻百事哀

抖佢老味音

無錢咩都假

此post已完
成個垃圾家庭死撚哂都唔可惜

盡量不一齊住

做雞

樓主係咪我老豆
我老母失業之後留係屋企多咗 就成日爭廚房做野同啊嫲嘈架

逃避唔係辦法
收工早啲返去 佢哋一嘈呢你就大嗌「收嗲！」
兩個靜曬
你 同我做埋公司份Report
你 同我含撚
有小小誇張 但大約係咁

打少D機，打機真係會影響心情

多謝武漢肺炎啦

樓主老婆擺明支那雞

其實我都想佢做翻啲比較充實啲嘅野 , 不過佢越來越沉迷部手機度, 又成日好似好緊張我睇到佢做咩. 好似好驚我知佢課金落啲game 度

叫你老婆煮啦

抖音離婚啦

你老婆最近有冇係咁突然煮野食post ig?

睇抖音
離婚算啦

PT...

生存問題一律建議………

無樓就咪撚結婚

戴住口罩做雞啦

清正職係咪調解員

唔係好識煮野, 但係好好似好識食咁 . 成日話邊間邊間好食 同埋 會 比意見.
成日話, 你去得個咁識食嘅老婆係你福氣

幫老婆搵pt :送外賣

單身狗

婆媳關係要負上最大責任既人一定係老公
冇錯你冇份嗌交
但只得你最有資格成為中間人

老婆係你揀既 為左你先跟你一世
冇自己呀媽錫住
成個屋企只得你一個人最大機會幫你老婆
其餘既人只係幫「自己人」
你只可以多啲從老婆角度出發

送咩外賣先

有提議過, 不過佢話 辛苦 要周圍走. 同埋 比人歧視. 係咪想我感染到肺炎 帶翻屋企啊? 之後就無提過

離世

乜撚野叫茶餐廳服務員？

多謝, 我會珍惜, 希望佢都唔好對我成日黑口黑面

我屋企咁啱請全裸清潔工

離婚首先要結到婚

搵個新老婆。

冇錯

點解你會娶個做茶餐廳既女人

兼職老婆

振夫剛，邊個嘈就屌7佢。冇工返就叫佢收聲，唔鍾意就走，係咁。

佢做果間野叫"茶餐廳" 做左幾年樓面, 不過佢鐘意 用 服務員 依個 title , 因為服務 英文叫service attendant

本身佢一邊做PT , 一邊搵工. 點知 做下做下 就 變左 FT

服務員？邊度人？

快啲叫佢搵下PT 兩個女人好難攪

好簡單
問佢想食咩？
自己煮
解決問題

冇錢
搵嘢做

搵唔到嘢做
搵嘢學

唔好錦啦

歡迎叫你母親幫我洗碗

冇錢搬出去住學人結婚
你老婆做茶記嘅料都嫌你人工低

我覺得樓主係假膠嚟

又抖音又"服務員"
遲早屋都無埋 我唔建議離婚既樓主好好享受
可以點?再搵工囉 唔係就拎老綜囉唔通跳樓?

娶多個老婆

樓主真心定假膠 真心個老婆係想點 做茶記 玩抖音 係手機貨金

屌多幾鑊
邊個嘴唔飽咪餵飽佢下面個嘴

學識打字先寸人啦弱智仔

兩件事無關係嘅

點解 一段字 要 係咁 隔格 咁多 停頓 位

佢淨係可以對你黑口黑面
唔通仲對佢地黑口黑面

以前做野時 就無咁時間玩手機 依家就日日對住部 手機

窮人唔好結婚生仔

有限聚令冇得叫埋鄰居呀

樓主扮住廚師先

似係你弱智渦，on9仔

加油啦
弱智p牌

真正解決師

會唔會考慮搵超市收銀/執貨？
嗰啲冇咁辛苦

試過啦. 佢話人地唔請 .

禁止堂食
你細佬要買外賣 落樓下公園食

你老婆古古惑惑
想趁機唔想做 做少奶奶

係時候生個B。

拿p牌仔黎打飛機，你都幾好嘢
加油源仔

結咗婚仲要同老母細佬住
好心窮就咪學人玩結婚啦

其實好多parttime 可以做
步兵

你問得好撚仆街

又話要攬炒
炒親自己又要怨

樓主正常務實香港人黎
無話過要攬炒

Sor lo 真心好奇

冇咩點 攬炒成功

我屋企間床都比較大張，
可以訓多一個人，
如果你老婆唔介意咪來我到住住先

cls

Truman show 真人版

搬出去住

買套
今晚瘋狂做愛享受下

瘋狂做愛

你既"下半身"嚴重影響到你下半生

幾錢Q加500中出ok

慘

同老婆傾下叫佢控制情緒，呢個時候個個都有困難，唔好再加添，鼓勵由佢煮或婆媳一人一日
同佢講道理佢唔聽就冷待佢